塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

原來開錯台

屌你老濛

乖

我冇女

笑

開po揾女

笑你老闆

我唔想做廢青 我想搵工

徒兒

師傅

bin4

go

埋單

不要愛人

難道要我走上Ptbf這條不歸路嗎

你班sales 正一仆街 狗眼看人低

辣殺c苦=_=自己條刀叫錯名

正一豬閪 無專業知識

sor lor

點解你要追擊窩

冇得揀

會窮

屌
果然工作係失戀嘅良藥

Hi

on9又死撚左去邊

忙就最好

prep OCAMP 牙
你條毒撚冇份個啲呀

餃餃

又逼害

哈佬

餃

blocked
88

知咩事啦

Long time no see

毒撚茅人權

禾先hai 毒lun -_____-

咪扮

e+ 15碎 15年冇掂過囡囡手=_____=

禾28了

食塵未

見感情台咁靜
比大家睇下靚女

屌你老母

胃酸倒流好痛 安慰下我

食了

惡死

唔痛唔痛
冇事ge
快d食藥先啦
胃酸倒流唔好瞓低
坐正個人會好d
飲多d水可以沖淡胃酸ga
真係頂唔順就去睇醫生啦

skd here?

好！

暖男

好得意

c dog me have 煩惱

咩？

nursing hd 定八大degree engine?

八大

nursing hd 係醫管局自己開

yea

你鐘意nursing多啲？

ys

我屌撚死你！

冇你份

我走兩邊都得，5050

興趣行先
差唔多就8大

no

engine 畢業會唔會失業？

屌屌屌

讀完engine一定要做engine咩

我覺得自己幾大機會同ust南亞仔—間

都係不了

ust好chur

煩

有道理，可以入政府hea

你又煩咩呀

咪臭係

無計，除非碌中hku

沙田等緊車

你今年幾分

揾jher

入番咪得lor
ust都勁啦

多謝你回覆我 仲以為我係連登消失了

我23

1

上車了

咁又係，起碼可以變無咁窮j食屎狗

落車

23 入到ust engine?

我都係 你係邊

正路啦

入唔到？

勁

why

變rich J食屎狗

可以試24蚊餐加大了

有肥婆坐我隔離
走唔到

新城

青瓜

不說了

UST比狗讀

神定廢

你大學生wor

18件加大

塵邊間U

我咪狗

青青係死肥婆

幾＄？

你咪係lor

45?

超越神

廢

佢ust?

我9up

有無著條？

你三大wor

有

我唉大

禾能大

屌 原來係高學歷分子

你能樣

就聽c dog skd ching 八大la🚬

有無住hall

唉 我喜歡的女孩有很多異性朋友

將來投身驚犬隊為市民服務得閒打佢地兩獲

咪9up
我唉大菁英

有hall住咩

正常社交雞

有，波子哥哥都有住hall

［回帶］能仁仔女皆俊才，校園生活多姿彩

LIHKG @ Android

波子哥哥係我偶像

🚬🍻thx ching

呀呀呀呀呀

點牙死肥婆

skd 返intern?

咁惡架

55

今日仲有冇胃痛呀

year 幾要開始揾？

無點痛了

乜你仲讀緊書咩

愈早愈好

咁咪好lor
記得早d瞓呀

學校會提供定自己出面揾？

我唔似咩

both ok

me毒撚

心情欠佳

暖毒

同車頭mk party wor

做咩唔開心呀

屌？
year幾？

抵我冇女

係gathering

year8

有無食煙？

唔知痴左邊條筋

我唔食煙

介紹d俾你

係咪玩9我啊

右邊嗰條

幫你拉返開

毒撚驚驚

明顯啦

決定咗條路安心瞓

好

型

做咩話我型

jed

我嗰陣就係咁揀
醫局嗰d好似唔包升職

應該唔只一條

有咁易拉開就好

入到ust engine使鬼讀nur hd

easy peasy

好撚急尿呀呀呀呀呀呀呀

痾尿都唔識

膠袋

搭緊車呀

冇

瀨囉

我法國你專恰毒撚

自己恰自己？

你地全部都仲讀緊書？

唔識中文？

唔G

你呢

佢30k

走

睇唔到

你咩機

紙

佢係mk專用型

小兒麻痺？

冇update

咁柒點做mk

肯up沒

dance dance dance

柒mk

用開唔想轉

dllmch

mk係惡d

你信佢都唔信我？

未睇到你reply ma 讀緊咩

真

咩理由

明ge
唔話你G

自己檢討吓

mk仔

今日影相 發現自己真係老了

點會

開心ge

啱啱睇到

diu u

秒我

秒你

你個名

煩唔撚煩呀死毒撚, 日鳩日係度回埋D冇意思嘅野

樓主我屌你老味

ok

真
同2年前一對比

What ah

變左姐

神經病

話說小同有新相

理理理理理理理

點樣呀

圖呢

我個名有咩問題

些牙plz

okok

同你個no. 一樣

改番個正常d ge名ok?

Pm me

唔了

真係有圖？

今日好d未ar你

大暖男神

好啲喇！

好撚悶

再貼雞圖繼續單機啦柒頭

唔好同我講你又唔食晚餐

always

冇嘢做
聽日放假鳥

幾時有貼

廢青?

星期六日唔洗返工

你有邊個po無貼
仲要一次過貼幾張

仲要唔止一次

睇到眼都盲

今日有食

G

大把啦 就係啲post連貼都唔值 先唔靚
見到我貼應該開心

好悶

你鐘意關我撚事
你覺得靚就要其他人都覺得靚
家吓你阻住討論呀

直接block 7 佢算
仲吹到28歲
18都比多

sor lo

咁又唔好
我個po好free
鐘意點都得ge

想睇電影
有咩推介

同禾睇incredibles

幾時？

比你又點話

我 每日要生活
我 每日要鬥苦
捱下去 連上帝亦也許沒法攙扶

快

我冇份？

交換沒

等你屌完女先

睇鬼片！

你成日針9me
點比你牙

我 前路有右與左
面對決擇難兼顧

我冇了

咁點搞 又要我單方面付出牙

即係隨時都得啦
我都冇女

陪我睇
驚驚

我邊識到咁多女ar

駁唔到

我咁毒

Metoo

你小同屌打其他女啦

就算用緊沒人知自己係邊個嘅身份上forum講嘢都係好就住就住，做唔到自己釋放唔到自己

你地有冇打lol？？

都係

有咩睇

點解wor
冇人識你，驚咩

有ar
想同我玩？
利申 廢J

正到呢

死神遊戲

+++

你講緊truth or dare?

幾時玩先

你都未搵我

係呀

毒撚驚揾人

Now???

我都驚

我想睇呀
但得自己去睇驚了

我都唔知點解…見到好多巴打成日鳩up派膠好似好撚爽咁 然後一想像佢地平時現實生活夾硬做正常人就覺得好好笑又好可悲

認真呢
我ok ge, 但玩唔到耐
我攰ar

我有link呀

一場？

我睇左啦
羽毛波場得朝早有得bk

How come

現實係殘酷ge, 你唔戴住面具連人都做唔到
但如果連上網做返自己都做唔到咁咪更加可悲，反正都冇人識，不如除低個面具盡情咁做返自己咪仲爽，可能去返現實就要戴住面具做返狗，但至少e刻你開心完爽完仲係個人

俾禾

咁又唔會咁渣ge

++++++

名呢！

無圖

星期六日正常啦

依家玩？

Ff下

你平時點bk?

Mk...

上網用康體通

又想老屈

揾唔到場
我已經睇到下個星期日都俾人bk埋

屌 我wifi壞壞地好似

姐係點

on緊

最多bk 10日後
星期六日晨早俾人bk哂嚟炒場la

打？

肥葉二世

dklm咁點算好

臭葉打G勁？

佢wifi慢到仆街

唔打

所以呢

咁你點搶到場？

瞓

加左

我教練直接買場

咁勁唔勁先

我都未訓

依家on?
咁我開G先

幫我買埋得唔得

on左喇我

點解唔瞓呀

等緊酒精伴我入睡

等我幾分鐘

ching做咩要隊酒呀

佢冇買裝就行咗出嚟

可能係倒轉 搵唔到唔隊既理由

唔得

圖已cap

得未呀

酒入愁腸愁更愁

學你

Hi 巴打訓咗未

佢去咗打g

冇追po

做咩咁夜仲唔瞓呀

你知道

秒？

唔好咁啦

做咩唔瞓

病左就早d去瞓啦
唔好要人擔心ok?

一直騷擾我

喉嚨就爛

肯block未

飲啖暖水潤下喉嚨先啦

瘋了

唔聽

已經狂飲

再見

陣間起身痾夜尿

=.=瞓啦你
陣間爆多幾粒瘡

肥婆做咩唔瞓呀

你無睇到我上面個留言

仆街啦

見到了，真係痴撚線

痾左，爽

唔值得

快d返屋企啦
咁夜仲出去

係

以後我會記得愛自己

又係你堆垃圾

等我愛你

我愛你

i love u

咪咁濫啦

可以

結婚？

識拒絕，勁

🐔

舊相

如果係靚女就唔識架啦

濛狗

=.=
依家擔心都冇用ga
早d瞓醒落街睇下仲好啦

mean

肥雞

Y say me chicken ar fk u

yeah 有老婆了

你雞年出世

gay

捉唔到都冇計ga
係班放狗ge仆街姐
無啦啦jm9搞9d貓

你就雞

我都有

咁都G

有仔就收皮啦

9up

之前有隻好嗲既好似死左 屌那聲

俾你嚇死架

你老婆好正

dklmch

你無牙？

唔好笑

瞓先

訓先 頭痛

我直

想陪我瞓咪早講lor

好似想引我: 緊係
之後會接住講: 🐔

不過我老婆緊係正啦

一齊訓

有幾直

你都早啲訓！

個個都訓

好阿 攬實我瞓

叫左你早d瞓

又溝女

訓唔撚著

早抖

唔通同你講咩

gd nite & nice dream

夢中見

等你男友返黎？

唔係一齊住

係咪秒回

咁你做咩瞓唔著ar

好驚沉左船
Feel似似地了
點樣令自己甩身

沉咩船先

Frd with benefit ge frd
一直我都將兩樣野分得好開
但路知呢排搞乜

無原因

唔

又話訓

on9
放低部手機啦，moon住點瞓ar

試下一段時間唔見
諗清楚d先再見
可能好d

屌，咁你話瞓唔着ar ma

係咪想打交牙

唉
就係唔知呢排做咩好想見佢
好驚中意左個唔應該中意既人

你都可以照訓

Yes tmr 隻揪

諗真d先
可能係一時衝動

你講左我唔理你咩

when where

2300貓公園

餓了

你老闆咪再夜d

Second in fail左 可唔可以安慰我

死肥婆咪食啦
快d去瞓

2230

失敗乃成功之老母親

想食蛋糕

間公司唔識嘢姐
咁就放走左個人才，係佢地走寶
今次唔得唔緊要ge, 實有實更好ge等緊你ga, 唔好灰心ar

咁遠
俾多半個鐘啦屌你

咪9up

得屎，要唔要

2200不見不散

Never 9up

我有蛋糕

唔識路

9uper forever

明 play9me 嬲

走了898

唔準食
有冇諗過我ar

No

呃你做what

走lor

絕了

希望係喇
好驚沉船

keep住咁ge關係就沉硬啦

都幾年架喇
一直冇事
係呢個月唔知做乜鳩

Google map

共你親到無可親近後
便知友誼萬歲是盡頭

你帶路唔得ge

真瞓，頂唔順

瞓啦你

講清楚 舒服了

Ok 百佳等

訓啦柒頭塵

咁咪好lor

dllm死肥婆

second

🚬🚬🚬

做咩咁早

師兄做咩係咁宣傳舊登

呢排瞓少過6hrs

會攰死

Same

me2

會唔會早死

我會

我覺得我都會

你唔會

hi

點呀你

飲茶

準備補眠

失眠

攪屎棍

抵

高汁

聽日飲茶fit?

女女女

恰下恰下就瞓到

Go

彈晒出黎啦

me ok
飲完do what

仔仔仔

飲完之後同人出去牙

點解可以突然消失

姦

屌牙，貢多人約

因為唔重要

屌

你咪又係

我聽日free

塵埃

點呀

你都係

一次姐

打聲招呼啫.

hi都冇

hi 塵埃

bye c

點解我一次都冇 點解牙

扮，你成日都有約

唔講了 一陣比佢打4

幾時有牙

咁很大隻

睇到了

咪係

食嘢未呀

眼瞓了

驚死

go sleep la

ching醒啦

Go now

你飛機禾地

小圈子！

豬？
瞓咁耐

屌你

sweet到

學野啦

咪咁小氣好唔好

記一世

甜死

成個女人咁

啱

jump

咁唔了

嘩好撚正ar

係韓國一個人摺係hall
冇人冇物
有咩好做

出街9fing

夜晚做咩好

落club

audit ching

落吧影d韓妹黎睇睇

落club好貴...
有冇d低成本既野玩下

好想返香港

你居然入5p台

韓妹其實個個都代濃妝

hello moto

去汗蒸幕 出下汗

起碼會執

太悶 冇計
係首爾大學呢度就黎悶到發癲

audit ching city 大把靚女

韓國係咪全部單眼皮

識個朋友去韓國讀書
食左個日本妹

一起若像軟禁 無疑離開先更 合襯

又嚟

loop緊

點識
過2手比我試下

係既
食到既話

把失敗換教訓 不死總算幸運

lm

個日本話佢靚仔
我心諗

靚仔真好

佢唔靚仔囉 同埋好矮

個日本妹正唔正先

終於

一般

咁說算啦
眼角低d都正常既

毒撚冇連登上真係好痛苦

未升仙

内涵既野

我睇唔透

最可愛是你

點解你係度

係hall 9 fing

有冇清知道韓國叫上門G幾錢

頭暈

幾時升

死肥婆做what ar

睇鬼片

唔夠瞓？

依家自己一個住
唔夠膽再睇

我5點幾先訓 係咁俾屋企人嘈醒 訓得唔好
之後一早俾我呀媽捉左去睇醫生

我又瘦左1kg 好爽
不過好撚暈呀屌！

叫春

On9??

做咩又轉

快睇，爽死

依家瞓陣先啦

on9

朝早流流叫咩春ar

ho ball

開post

吹牙？

Thx

支持下先

開ed?

你貢臭

yesssss

你係我第一個完全封鎖既會然

nononono

88

我香架

收皮啦，你d老泥一舊舊啦

香老泥

隔住個moon都聞到陣臭味啦
仲唔快ddddddd去涼

Noooo

快d去沖涼laaaaaaa
你臭親d貓就唔好啦

做咩姐

一陣要出去食飯

你一食翻野就重啦on9

臭肥婆係咪要打打先肯去洗老泥

勁，多仔約

駁唔到
應該輕過你

Come

So whatt

我唔食咖喇 一世唔食

唔好逼我

我都想多仔

=.×

聽住先

今晚就放題

點會冇呀

點會有呀 我咁毒

聽日重返3kg

咁等死啦你

扮
成日約高登仔出街

你仆街啦

約你先

佢9up

遲d同死肥婆同級數

我唔知會做d咩出黎

我已經好肥

約時出黎睇下你有幾肥

我認真L黎

扮乜春

禾G ar

真係好驚驚ga
我驚到瀨屎ga

唔想肥落去

成日約絲打出係到扮驚

唔可愛

食放題就會肥

邊有，我人都唔識多個

我諗住去坐

再扮唔似

睇到打哂冷震

到時就起勢咁食ga la

真係唔識人ga

咁你想點

2200百佳呀嘛 甩我底一世無女溝

認真呢

醒

瞓十世

認真開

唔撚信

不見不散

驚你有牙ar

食咩好

海南雞飯

前幾日食完肚屙呀

食邊度食ar
咁辣殺ga
去食粥啦
成痾就食清d啦

大家樂呀

！！！

佢無處不在

似我

狗都唔食啦
去第二間食啦

換個ac

agger

窮

真，見到都煩

on999999999

唔使上lihkg

大家樂都唔便啦

block左唔洗煩

都會睇到名

攰牙

終於教完

完全封鎖都睇到咩

有幾ar

唔教

瞓得貢少

Who ar

唔理啦

ho多lor

啱先同你嘈果位
你見唔到我唔撚理佢咩

解封算了

食飯先

貢都多

好多人都同我嘈喎

唔俾

巴士塊玻璃會反射

巧harsh(ノДＴ)

收到風你係4肥婆

開po未

歪

Yes

最後話你冇禮貌果位柒頭ar

食完啦

見到個樣好不安？

毒撚唔會開

食屎未

快到

都話我夜晚食好少

on9樓豬

kc彭于晏

咁佢又係有少少ge

橙，唔好坐窗邊啦

我係

no, me kc hins

冇人坐我隔離

係好多

正路

on9樓豬食左飯未

爬文啦柒頭

佢做咩黎

有d失落

仲有2個鐘就同樓豬隻揪

唔講啦
反正我就唔撚理佢

搭狗鐵咪得lor

肚痾

甩底 無女啦你

你慢慢同佢傾啦

去咪去lor
驚你咬我咩
咪咁臭口啦

唔制

=.=

唔爬=.=上面除左泡狗blk哂咁制
食左未？

咬死你

我唔知呀sorry bb

Block左我！？

嘻嘻 沒事沒事

攬攬

矛扑你 刀唔識你

我刀唔識。。

好似揸人波咁

你都冇波
利申發夢揸過

食左啦
你到底左幾多人

狗？
咬你老闆

抵你死laaaaaaaaa

係，我都準備block

佢係死肥婆

你以為你邊位ar

揸波龍爪手

布倫

圖？

詩詩娘娘

wfc

手足

想聽笑話所以無扑到

有美極老泥食wor

no肥妹仔

叉叉的圖

不要

醉愛糖糖

這是叉叉的圖！

糖糖仲未出糧

唔要

no y

我出咗

浮雲狗

出左d咩

食女未

唔話你g

食完啦？

食屎狗

bb

正

打佢

點解我po親gif都唔識郁

你換機未

正 more

你都未換

s7e

等緊9

肯update未

欲拒還迎

我都等緊

用開有感情

呢招work

我唔識

快啲食！

不求你

學

拜神

教？

保佑me 大哥

鐘意左個15歲小蘿莉 可以點溝佢
利申 21

我跟kitty 哥學

報咗驚

抵佢有女

15歲仲蘿莉？8歲已經老太婆喇喎
ching好重口味

lol?

夜晚打唔打

幾點＝夜晚

11

準備食m記

1001

死肥婆食清d啦

ok

where

lmlm

新蒲崗

bye-bye

ok going to mikiki now

我

頭先

食左pizza

自私食

yes

狗來的

仲有邊個唔係狗

我

好笑

想食糯米糍

唔想G

窮J件廢物
玩阿福比野怪打死

辣殺

想食芒西

小妹決定報電莖文憑

小妹讀緊
好多MK妹成日撩我><

停

好前景

想食綠茶蛋9

木嘈laaaaaa

你變左喇

到左貓公園了 where is 塵

渣ga
咁都見唔到

meeeeee

冇走數